{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159783?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 투린풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加でお知らせする事項は基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で入ってくる人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 宿泊をしなくても追加で来た人数は含まれ、これにより追加料金が発生します。 また、ペット連れの場合は、そのペンションでのみ可能で、その他はペットを連れてくることはできません。 ペンション内に付帯施設がある場合(バーベキュー場、その他の施設など)、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがありますので、重複予約に対する責任はペンション側では負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合にはペンションのポリシーが適用されます。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 入室のご利用案内としては、予約特典である一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールビラ、プール、カラオケ、ウォータースライド、バーベキュー場、常備薬、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加でお知らせする事項は何ですか？",
            "answer": "追加でお知らせする事項は基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で入る人数がいる場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "追加で入ってくる人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、そのペンションでのみ可能で、その他はペットを連れてくることはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "ペンション内に付帯施設がある場合(バーベキュー場、その他の施設など)、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがあるのですか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがありますので、重複予約に対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合にはペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、予約特典である一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールビラ、プール、カラオケ、ウォータースライド、バーベキュー場、常備薬、駐車場が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 519
    }
}